"Good" = "良好";

"Anyone with a link" = "擁有連結的任何人";

"Search Public GPTs" = "搜尋公開的 GPT";

"^[%lld stars](inflect: true), %@ of ratings" = "^[%lld 星級](inflect: true)，評價的 %@";

"Share" = "分享";

"Are you sure you want to delete this GPT?" = "你確定要刪除此 GPT 嗎？";

"Chats: %@" = "交談：%@";

"How would you rate this GPT?" = "你會如何評價此 GPT？";

"Loading more" = "載入更多內容";

"Remove GPT" = "移除 GPT";

"%@ chats" = "%@ 則交談";

"How would you rate **%@**?" = "你會如何評價 **%@**？";

"Optional private note for creator…" = "建立者私人備註 (選填)……";

"Feedback" = "Feedback";

"Editing Not Available" = "編輯功能無法使用";

"See more" = "瀏覽更多內容";

"Editing and creating a GPT is only available on web for now." = "目前僅可透過網頁版編輯和建立 GPT。";

"Unable to load, retry?" = "無法載入，要重試嗎？";

"No Results Found" = "找不到結果";

"Top Suggestions" = "熱門建議";

"Failed to remove recent GPT, retry?" = "無法移除最近使用的 GPT，要重試嗎？";

"Edit" = "編輯";

"Searching…" = "搜尋中……";

"Are you sure you want to remove this GPT from your recents?" = "你確定要將此 GPT 從最近使用的項目中移除嗎？";

"Tap a star" = "輕點星級";

"By %@" = "作者：%@";

"Anyone at %@" = "%@ 的任何人";

"My GPTs" = "我的 GPT";

"Start Chat" = "開始交談";

"Explore" = "探索";

"Capabilities" = "功能";

"Only me" = "只有我";

"Options" = "選項";

"Untitled" = "無標題";

"Remove" = "移除";

"Bad" = "差";

"Recently Used" = "最近使用的項目";

"Public" = "公開";

"Visibility" = "可見度";

"Star rating" = "星級評分";

"Add a note" = "新增備註";

"Include my email **%@**" = "包含我的電子郵件 **%@**";

"Okay" = "尚可";

"Include my email" = "包含我的電子郵件";

"Report" = "檢舉";

"%@ rating" = "%@ 則評分";

"Thank you for your feedback!" = "感謝你的回饋！";

"in **%@**" = "位於 **%@**";

"No Recents" = "無最近使用的項目";

"By community builder" = "作者：社群組建者";

"Top Picks" = "熱門精選";

"Start chat" = "開始交談";

"Conversation starters" = "對話啟動器";

"Great" = "很好";

"Failed to delete GPT, retry?" = "無法刪除 GPT，要重試嗎？";

"Get Plus to Chat" = "取得 Plus 繼續交談";

"Exceptional!" = "超棒！";

